流水革命 2.0 - be water 不要在深夜死守

而家popo次次清場都係深夜
點解? 因為記者收左工, 又冇醫護, 黑黝黝睇唔到黑警行動

你要記住呢場係流水革命. 流水革命千萬不要死守一個據點
佢要清場清路就由佢清
咁先係打不死既曱甴

呢場仗有排打, 無必要作無謂犧牲

Be Water

pushpushpushpushpush
真係要be water！死守據點真係好危險

黑狗22-2300換更
會同中更狗疊更呃OT
所以2300之後係最多狗最癲
鐵律：2300以後避免留守！

黑狗由部署到拉人最快30分鐘
當你見到狗
代表已經部署完
即走！即走！
裝修都要注意工業安全

傳開去

仲有好多野未做過

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

香港人自己有鄧寇克！
點解唔可以有帕林空運！？

我地香港人係奇蹟之子！
每次都一定可以創造到奇蹟既！

唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一齊攬炒付出代價

【午夜衝突】到底點解大家一定要等到午夜先衝突呢？

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

救救poly 一齊炸爆INGO人道救援組織

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

敵進我退，不要同敵人最強的人鬥，攻其不備，攻其不克